今年既團年飯係建築於手足既自由同生命上

一個地方既和平
建築於軍人既生命同血汗上

香港今年既團年飯
建築於義士既自由同生命

無佢地
香港一早送咗中
而家亦無人敢屌鳩中共隱瞞疫情

冇手足，日日一車車蚑蝗到旺區散播肺炎，雖然而家都有